pt唔洗簽約係咪正常？

如題 今日第一日返工

點都要簽聲明之類東西

一陣上去問下

等人用 未打得切咪會遲下先比你簽

細公司通常唔簽
大公司一定要

返過一間大公司PT倉

入職離職無簽過野

唔洗打卡,每星期自己填返左邊日幾多粒鍾

咁咪寫多幾個鐘都唔知

從此，一日有25小時